！！！！大家要相信勇武決定！！！！

有咩消息想辦法傳去俾前線人員

推

我唔想有示威者出事

要記住絕對唔可以入村

一切活動範圍限於市中心（大馬路一帶）

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

做咩都好 見唔妥好走！
記住
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！

交俾前線決定

可以提供逃出計劃，而唔係叫人散

正確！

應該都有好多巴打係因為擔心示威者出事先會叫人走

Push

前線如果決定入村 都應該支持?

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

前線已經好辛苦 我地要專重佢地既決定!
推

光復香港 時代革命

push

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

所謂勇武果班已經立法會單野之後過晒台灣, 剩番呢班唔配叫勇武

不分不割
相信前線手足

光復香港 時代革命

安全回家

驚你地贏左幾次，今次勇武決定係錯啫

黑白配 包抄緊

如水

On9 係黑警就叫你地入村la

交比佢地決定， 前線後備，都要信任。

走啊

尊專，但唔好送命

唔退 都唔一定要入村
相信前線手足
不分不割

唔好入村

遊行示威次次都要搏命?
次次磨爛席俾人估到悶唔悶

前線決定
各位一定要小心
聽日要見到你地每一位！！

尊重前線

相信前缐

麗新要守住唔好衝
西邊圍大水渠就小好多壓力

相信前線

絕對支持
尤其見到狗同屎嘅所作所謂之後
我相信好多人都已經覺得和理非未必係一條出路
對前線要支持同感謝

你冇辦法，佢地上唔到網
我地唯有一直話尊重現場決定！
文宣工作開始啦！！

請大家盡所有能力支援前線，
佢地可能唔熟地形，唔知時間，
要為他們提供清晰資訊

保護每一位

千企唔好執返起啲催淚彈扔入村 啲村民無辜架

專重前線! 相信佢地! 不影響士氣!

每個人獨立思考ok
就算有人叫人散定走都唔應該有影響
所以咪再賴冷氣軍師

前線加油～願各位別受傷～感謝你們保護讓我們和理非安全回家

白衫準備出動
小心應戰 唔好落單！

入村必有埋伏

我知大家囉條命出黎，
但你條命一定有用過班仆街官鄉黑警好多
我尊重前線決定
但只望各位平安
手足萬事小心
理智執行進退有時。

現場需要
食水
生理鹽水
眼罩

鄉黑唔駛負無法律責任，唔會被媒體譴責壓力，唔驚國際聲音，打得幾狼幾狠幾多種方式都得，刀、斧、鐵通、單車鏈、腐蝕性液體

我就係唔想任何手足兄弟姊妹有受多一吓傷
今日人地地頭熟悉地形、警黑合作、無限軍火、無限補給

打近戰就算贏黑社會，
遠程攻擊又有黑警海綿彈，點頂到？

今晚作戰必然唔著數
點解唔儲力再呵護吓中共個老母化徽章落佢面呢？

尊重前線， be water